# SISTEMA PACIENTE - OO (UnB - Gama)

Este sistema refer-se à um cadastro e consulta de pacientes de um hospital.

## Instuções

Entre com a operação: 
 .1 para consultar os pacientes
 .2 para cadastrar um novo paciente.

